# ESP32_LoRa_Send_Demo 

Sendet LoRa Messages mit dem Heltec WiFi LoRa 32 (V2) Board.
Benötigt zum flashen PlatformIo.
Wurde mit ESP IDF erstellt

## Libray U8g2

https://github.com/olikraus/u8g2

## Heltec LoRa 32

https://heltec.org/project/wifi-lora-32/

## CP2102 Treiber

https://www.silabs.com/interface/usb-bridges/classic/device.cp2102?tab=softwareandtools

## LoRa Peer to Peer Library:

https://github.com/Inteform/esp32-lora-library

## LoRaWAN/TTN Library

https://github.com/manuelbl/ttn-esp32

## Sonstiges
### PlatformIO

Ordner für dieses Repo: PlatformIo -> Projects

### Menu

Die Menuconfig kann in PlatformIO mit folgendem Befehl verwendet werden.

    pio run -t menuconfig
